中國人不惜一切為同胞霸位

仲要勁撚大聲叫：「來啊！快來坐啊！」

火車
狗都唔搭